專家指教育局或考慮在各個學校設警岡維持校園秩序

中學麻包袋

牙sir 捉人打就有

又話惡意環境做唔到野?!

cls
「專家」

好呀, 班暴二代一放小息就掟哂入去唔好出黎喇!

學生妹放題

wfc

黨委書記

從此未婚大肚女學生多了

一樣原理

新疆mode

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

出氣袋

擺曬防暴入去囉 輕輕鬆鬆

好似台灣教官制度咁

港女都啱

每間學校放幾多隻?
落單好危險架

日日圍佢

好恐怖
嚇d學生返學

d 學生驚記缺點

不如毅進仔教埋書

可考慮代課體育堂

全校圍警

source??
樓下廢老都話自己係專家

正你夠膽做我又睇下邊個夠膽黎坐

放個黑社會係學校，啲家長唔嘈至奇

變正宗食焦

呼籲大家要好好對待狗仔狗女冷落他們一切需要 什麼東西都不給狗兒女 沒有帶八達通 也不要給牠任何交通費 狗仔狗女倒在街上也不要理牠請繞道而走

學校/學院小組、遊戲 不要讓狗子女入群 任何宗教場所不要讓狗子女參加 戀愛人士若是狗子女 立即和對方分手 取消狗婚宴 記緊和理非 不要出手打人

啲名校驚唔驚多咗啲未成年懷孕case影響校譽啊

學校黨委書記

邊條柒鳩諗呢條屎橋

source?
冇source就當流

又多個蛇皇位

不嬲每區都有堆差佬做「學校聯絡主任」

依家學內地公安搞「警校聯防」....

咁想維持治安太平，又唔見每間銀行金舖都擺個警崗？

邊個專家咁聰明

以前每間有持槍保安

罷課犯法?

無咗醫院啲hea位
就自己開多個hea位

禁室培育

搵d就退休警犬去做，玩下手機又一日，都不知幾爽

屌你老母！咁多年校園有欺凌你唔搞，而家你班小賤種就搞？死撚返大灣區讀啦咁

我爸守警崗

咁撚驚唔好返學啦狗仔

咁點? 係咪班狗仔狗女分唔到組又叫隻狗上樓? 小息冇人同佢玩冇人同你講野, 又呼喚隻狗過嚟?

屌, 我交稅就係養班咁既廢柴

教官歸教育部架

Cls

共産黨真可笑

要十隻八隻鍋
一隻半隻好危險架
有咩事學校實唔肯上報

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

Link?

痴撚線

呢d專家食屎啦

仆街班淫畜想攪學生妹

學台灣啲警官？

咁咪仲好，日日break喺警亭笑鳩佢地

source?

on9無極限

咁唔差在上埋堂啦 讀返書 學下情緒管理 做返個人 唔好做狗

日日有格鬥堂上

加入警隊近廿年、隸屬天水圍警署的已婚男警員（39歲），在去年1月至3月，在天水圍嘉湖山莊某單位內，與兒子的13歲女同學非法性交及非禮她，事件因女童告知母親而揭發。法官在庭上多次質問為何被告可做出這種事情，又指被告在同齡妻子臨盆在即，竟然仍與女童whatsapp通訊，更在生日當天與女童性交。

被告黃偉洪今於高院承認非禮及與16歲以下女童非法性交罪共3罪，其餘4項類同控罪保留法庭存檔。法官將判刑押後至下月15日，以索取女童的心理創傷報告及被告的心理、精神科及背景報告。法官明言會判處監禁。

一名39歲已婚男警員在認識其兒子的13歲女同學後，涉藉禮物攻勢及管接管送，非禮及與該女童性交而被控。被告黃偉洪今早於高院承認一項非禮、一項企圖與16歲以下女童非法性交，以及一項與16歲以下女童非法性交罪。法官將案件押後至下月15日判刑，以索取事主的心理創傷報告，被告的精神科、心理及背景報告，以了解被告犯案動機，法官亦揚言必定會判處被告監禁。

被告原另被控一項企圖與16歲女童非法性交、一項交替性非禮罪，及另一項非禮罪，被告否認該三罪並獲准於法庭存檔。

案情指，被告於2014年5月透過兒子與女童X做project功課時認識，並一同打羽毛球。兩個月後被告開始與X不斷聯絡，及不時送她玩具、鮮花及手錶等禮物，並用私家車接她放學，及要X叫他契爺。被告於天水圍嘉湖山莊有一空置單位，X與被告兒子會不時到該處做功課。X最初對被告行為感奇怪，但其與母親得悉被告為警員後認為他是好人。

去年1月17日，被告駕車接X放學，並停於天水圍輞井圍，其間被告在車內吻X並撫摸她胸部，其時因X電話響被告遂停手；其後被告亦不時載X到該空置單位，去年2月24日被告又在該單位，吻X並以手指插X下體，及嘗試以其陽具插她下體但不成功。

去年3月17日被告生日當日，被告又帶x到該單位與她性交，並無使用安全套及射精在她腿上，且留下X用作抹血的紙巾。至去年4月5日，X母親發現女兒似是拍拖，詢問下X把與被告的事告之，X母遂以電話質問被告，被告即向X母道歉，但X母通知社工並報警。警方兩日後拘捕被告，並在他的警署儲物櫃找到該染血紙巾，警方翻查被告手機WhatsApp紀錄，發現被告以老婆稱呼X，內裏亦有他與X的接吻相。

辯方求情指，已婚被告有三名2至13歲的子女，一家居於元朗，被告於1996年加入警隊。律師又指，被告明白本案有加刑因素，亦已感後悔，被告並沒有使用暴力或威嚇X，表面看來事件並無對X造成長遠影響。

不過，法官指案情非常嚴重，案發時被告妻正懷孕，X亦是他兒子的同學，被告生日當日更與X性交，非單一事件，被告亦是一名警員。法官又指，對於被告為何會這樣做感不解，律師亦指被告沒有解釋為何會這樣做，不過事件已令被告失去一切。

ON9, 白色恐嚇

恐嚇中學生

dllm
source呢
唔好白色恐怖
唔該比條link

返校隻game

你不如建議每隻暴二代派個sp入班房隨時護駕啦

直接每間學校派個黨委書記啦

條街又吾見你行bi 入學校嚇學生做咩野

其實學校真係吾需要警察 有咩用？學校都有訓導 點解要有你係到

拆左個警岡佢 等佢罰企

犬隻發情期唔可以自我控制

得一隻又俾人圍 多又冇可能 得啖笑
一經過就屌鳩你黑警

只識蝦細路

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

讀書就岩佢地個程度
教

FC?

垃圾黑警

留名睇校園大混戰

On lung 9

驚嚇學生？

夠擔咪設
睇下兩隻畜打唔打得贏200人

你地知唔知班黑警依家驚d乜？
佢地驚緊家陣會出現工聯會2.0啊

係就快 諗起逃學威龍 星星掛門口

比我一定日日吹雞落去恥笑佢地，警察變看更

笑到佢地精神崩潰跳樓自殺

係咪搵阿蛇係課金監課

而家番學定坐監？

你夠膽放我夠膽入黎搞掂你

咪撚鳩嗡啦

成隊防暴放埋入黎呀睇下有冇人翻學

早知今日,何必當初

又多幾百個hea位

寶馬山論劍 d 狗仔會唔會唔夠膽上去

228事件？

又想閂門放TG？